日本再多三例武肺-口罩短缺-UniCharm已開始24小時生產口罩

23例了

source:

日本特別行政區

黑口罩好靚女，好想提佢黑口罩無用

崇日都係咁話，反應慢，處理差，嚟緊要招待屎總又唔取消照搞，明知會俾支那人搶曬口罩，冇做過咩對策搞到後知後覺市民又係買唔到，顧及屎總感受到而家都未封關，日本政府處理得好差下

同香港差唔多都係垃圾

好多日本人完全唔理唔當一回事

日本人買口罩多for花粉症炸

日本政府一向都垃圾

安倍

日本已成播毒者嘅溫床國

台灣同日本今次處理疫情個對比真係

安倍己經係近年叫做得下野, 但佢成功今年攪奧運, 但偏偏今年支爆.

比你坐佢個位都會因為感情用事做錯決定.

同埋日本中央政府都係受財閥影響太大, 你話封關, 個班財主一定反對. 同埋對於日本呢D人命唔值錢既國家, 一百幾十都仲忍得. 但賺小支那錢就比商界追殺都似.

長知識了

死返幾百個咪識驚囉

日本民間大把奶共者......

好鍾意日本,但今次真係唔抵幫
唔好俾支那破壞日本呀
仲想繼續去旅行嫁

因為覺得遠，係香港先咁有壓迫感
因為試過沙士，同埋真係好撚近